有無人執到散銀包

深藍色RABEANCO

入面有千零蚊 身分証 八達通 銀行卡 一堆會員卡
係大圍至到灣仔地鐵站入面唔見
如果執到既話 請tg:

推。

慘